[不再是網絡孤島]日本長崎縣小學女職員福田美姫,因去年拍攝2條性器無修正影片被捕

成人內容去成人台睇
(有圖有片)日本長崎縣小學女職員福田美姫,因去年拍攝2條性器無修正影片被捕

インターネットの動画投稿サイト「ＦＣ２動画」に、自分の性器を撮影したわいせつな動画を投稿したとして、京都府警向日町署は２４日、わいせつ電磁的記録媒体陳列の疑いで、長崎県職員福田美姫容疑者（２２）を逮捕した。

逮捕容疑は昨年８月１５日ごろ、長崎市内の自宅で、自らの性器を写した無修正のわいせつな動画ファイル２本を、ＦＣ２動画のサーバーコンピューターに送信し、不特定多数の利用者に閲覧可能にした疑い。

昨年秋、府警のサイバーパトロールで動画を発見。報酬目的で動画を投稿していた可能性もあるとみて調べている。

之前又話撐69 請問你張69遊行照喺邊?? 你係咪扮去遊行??
之前又話參加區選 請問準備成點?? 邊個區呀??我都想支持下喎!!

片啊

井狗係支那重金禮聘五毛半代言人

我都無推post